今晚光明頂

今晚陶生講得好啱政府同黨鐵製造市面恐慌
提早收鐵令個個唔敢出夜街驚返屋企唔方便
網上亦都有人示範咗其實啲票機根本冇問題
又見到有大量便衣popo 係收鐵後於站內行跡可疑
政府目的就係想令大家感到不便，將責任推落示威者身上。

如果下次再有呢種提早收鐵嘅情況我地再係咁就等於比政府拖住走！由下次開始理得佢幾點收鐵！冇鐵就坐巴士坐小巴！黨鐵係香港已經獨大唔可以再比佢同政府帶動到成個環境氣氛！
以後請大家照返自己正常嘅活動唔好因為要趕尾班鐵而改變成個社區活動生態！